申報工作經驗問題

如果係A工作做咗未夠3個月
去B公司見工時冇申報
話呢3個月想休息下
最後出咗offer
但做落之後俾B公司發明我係A公司做過3個月
咁算唔算謊報？
會有咩後果？

即炒

會死人架

問題係B公司點先會發現到你喺A公司做過